Computer science教授係咪輕易過到ibank面試(IT related)

Computer science教授係咪輕易過到ibank面試(IT related)
好奇.
對佢地黎講係咪好輕易

香港果d應該完全脫哂節

科大好似仲教緊C++

city also

無domain knowledge
唔presentable
理撚得你寫到曉飛都唔請

我最撚記得當年讀C++
考試題目, 永遠就係個LOOP POINTER (?)係會浮動
正常應該係i++完就算, 唔知點解個LOOP 係會0, 4, 9, 13, 18咁上

心諗, 外面有人會咁寫架? 讀哩D書真係好撚磨滅意志

識唔識架你，C++有乜問題，同埋一開波教都係教data structures/control flow哩啲架啦，用C++定Python（應該最多intro course用緊）定其他新Lang嚟教又有乜分別

同埋其他行業都還好，C++對ibank就真係尤其重要，唔係你以為啲low latency trading system用乜寫，Python呀唔通

反而係而家少咗人精C++，ibank要請到一個competent嘅C++ developer好難至真

你都on9

Prof 教緊書可以有幾唔presentable?

屌連登
人地用C++ 就話人舊？你識寫先算啦

係，收到電話做ibank tech advisor, 做個skype 約佢上大學office 傾，done!

唔係讀cs出身就收皮啦 衝出黎柒
讀得cs都知香港班prof 8成毒撚同人講野都唔會望住人

閣下讀邊間
我讀左四年
cs course 8成lecturer/prof講嘢都好清楚喎

你咪柒啦
cs 畢業咗幾耐，咁係你對住個班prof 廢姐

除咗某d 大陸／印度prof 英文口音好難聽得明
但佢地係超勁由其外藉個班

之前上過個希臘佬啲口音真係好難搞 聽唔慣
但佢好有料到 好多publish

我都係咁話，教得香港既prof 一大部份都係好多publish 同名牌大學出身

可能佢對住discrete maths 自已聽唔明就話人講得唔清楚掛

唔係用verilog寫既咩
留名學野

幾時開始有料=presentable
除左某幾個之外 其他個堆上親堂完全唔知佢講乜鳩 全部野簡單複雜化

其中一個特質黎
數學course 可能係有問題既，但programming course 有料既話都會講得返佢個logic／algo 出黎

你同班上曬神枱十幾萬個既prof.講搵工，根本係曬時間。

肯定唔係

實戰同理論兩回事

成班精英笑鳩prof

利申：asso仔路過